有冇巴絲用緊Nuarl NT110？

想知呢隻好冇用？
呢排想買耳機 仲未揀到啱款